期望你跟我 長路也走過

准我一生也愛你一個
准我相信直覺
請將一生的幸褔也付托給我🥺
老公我愛你呀

reported

收啦放針狗

15妹😭😭😭😭😭😭

虛清好耐無見🥺

why我係放針狗，虛狗係虛清

mk先聽陳浩南

因為係15妹眼中我係人你係狗

why25me

老婆

我只係講出15妹心底話